{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용수그린랜드글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、ペット同伴は小型犬に限って可能であり、1部屋当たり1匹の制限があります。 ペットと一緒にご利用の場合、首輪やケージは必須です。 これを守らない場合は入室をお断りし、当日の払い戻しはできません。 保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能です。 最大人数を超える場合、ご連絡いただければご案内いたします。 チェックアウトの際は我が家のように整頓してください。 キャンプ場の特性上、洗面用具やタオル、ヘアドライヤーは備え付けが難しいので、備えてきてください。 他のサイトを通じて客室が締め切られる場合、ご予約をキャンセルすることがあります。 午後10時以降にチェックインされる場合、電話で協議の上、ご利用ください。 ペットと駐車が可能で、ペンションの近くには渓谷があります。 ご希望の方はフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場を利用する場合は料金が加算され、炭、グリルのみを使用する場合は2万ウォン、薪、炭、グリルを一緒に使用する場合は3万2千ウォン、薪のみを使用する場合は1万2千ウォンが加算されます。 その他の詳細や予約変更に対するキャンセル料については、慎重にご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、ペット同伴は小型犬に限って可能であり、1部屋当たり1匹の制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用の場合、首輪やケージは必須です。これを守らない場合は入室をお断りし、当日の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どのように対応してもらえますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、ご連絡いただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は我が家のように整頓してください。"
        },
        {
            "question": "アメニティは備え付けていますか？",
            "answer": "キャンプ場の特性上、洗面用具やタオル、ヘアドライヤーは備え付けが難しいので、備えてきてください。"
        },
        {
            "question": "他のサイトを通じて客室が締め切られることがあるのでしょうか？",
            "answer": "他のサイトを通じて客室が締め切られる場合、ご予約をキャンセルすることがあります。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降にチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "午後10時以降にチェックインされる場合、電話で協議の上、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やフットサル場を利用できますか？",
            "answer": "ペットと駐車が可能で、ペンションの近くには渓谷があります。ご希望の方はフットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は料金が加算され、炭、グリルのみを使用する場合は2万ウォン、薪、炭、グリルを一緒に使用する場合は3万2千ウォン、薪のみを使用する場合は1万2千ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "その他の詳細や予約変更に対するキャンセル料については、慎重にご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 586
    }
}